打工仔平均一日訓幾多個鐘

已經訓八個鐘，番工都一定勁眼訓

訓5個鐘

利申： 做audit

最遲2點
8點醒
隔日夜跑1粒鐘
公司個半鍾LUNCH
食完訓15-30 MIN
係精神既

4-6
星期選晚個日會瞓十個鐘以上希望補返
唔知自己幾時會死

星期六晚*

7

4-5
下年合約期滿就唔撚撈

三個半鐘⋯

訓幾多個鐘返工都好眼訓

8個鐘

5個鐘係屋企訓
3個鐘係公司

5-6
星期六日 7

開工一定眼訓

咩公司咁正

試床褥